Date: 2025-03-17
Prompt: Describe something that made you smile today.
Response: iohta;ort
Date: 2025-03-17
Prompt: Who was the most interesting person you met today?
Response: batman
Date: 2025-03-17
Prompt: What was the best part of your day?
Response: sdfa
Date: 2025-03-17
Prompt: Who was the most interesting person you met today?
Response: srg
Date: 2025-03-17
Prompt: What was the best part of your day?
Response: sg
Date: 2025-03-17
Prompt: Who was the most interesting person you met today?
Response: I ate food
Date: 2025-03-17
Prompt: What was the best part of your day?
Response: wrestling
Date: 2025-03-17
Prompt: Who was the most interesting person you met today?
Response: eating
Date: 2025-03-17
Prompt: Who was the most interesting person you met today?
Response: eating
Date: 2025-03-17
Prompt: Describe something that made you smile today.
Response: eating
Date: 2025-03-17
Prompt: What are your goals for next week?
Response: eating
Date: 2025-03-17
Prompt: What are you most proud about yourself today?
Response: i gave someone a hug
Date: 2025-03-17
Prompt: What is one thing you want to improve on today
Response: eating in the kitchen 
Date: 2025-03-17
Prompt: What skill did you learn today or improve on?
Response: Eating
Date: 2025-03-17
Prompt: Describe something that made you smile today.
Response: Chocolate
Date: 2025-03-17
Prompt: Describe something that made you smile today.
Response: sd
Date: 2025-03-17
Prompt: What are you most proud about yourself today?
Response: eat
Date: 2025-03-17
Prompt: What was the first thing you thought of when you woke up?
Response: batman
Date: 2025-03-17
Prompt: Describe something that made you smile today.
Response: hitler
Date: 2025-03-17
Prompt: What are you most proud about yourself today?
Response: eating in the shower
Date: 2025-03-17
Prompt: What are your goals for next week?
Response: eating chicken
Date: 2025-03-17
Prompt: What was the best part of your day?
Response: fighting
Date: 2025-03-17
Prompt: What was the first thing you thought of when you woke up?
Response: Batman
Date: 2025-03-17
Prompt: What skill did you learn today or improve on?
Response: eating
Date: 2025-03-17
Prompt: What skill did you learn today or improve on?
Response: eating
Date: 2025-03-17
Prompt: What are your goals for next week?
Response: batman
Date: 2025-03-17
Prompt: What is one thing you want to improve on today?
Response: in the second
Date: 2025-03-17
Prompt: What are you most proud about yourself today?
Response: eating luch 
Date: 2025-03-17
Prompt: What are you most proud about yourself today?
Response: baamtna
Date: 2025-03-17
Prompt: What was the best part of your day?
Response: slfgj
Date: 2025-03-17
Prompt: What was the first thing you thought of when you woke up?
Response: lkjg
Date: 2025-03-17
Prompt: What was the best part of your day?
Response: ksjg
Date: 2025-03-17
Prompt: Who was the most interesting person you met today?
Response: jkjfg
Date: 2025-03-17 Prompt - What skill did you learn today or improve on?
Entry: eating
Date: 2025-03-17 Prompt - What skill did you learn today or improve on?
Entry: eating
Date: 2025-03-17 Prompt - Who was the most interesting person you met today?
Entry: a vampire
Date: 2025-03-17 Prompt - Who was the most interesting person you met today?
Entry: batman
Date: 2025-03-17 Prompt - Who was the most interesting person you met today?
Entry: the joker
Date: 2025-03-17 Prompt - What was the first thing you thought of when you woke up?
Entry: eating
Date: 2025-03-17 Prompt - What are you most proud about yourself today?
Entry: dozing
Date: 2025-03-17 Prompt - What was the first thing you thought of when you woke up?
Entry: batman
Date: 2025-03-17 Prompt - What are your goals for next week?
Entry: hwho
Date: 2025-03-17 Prompt - What was the first thing you thought of when you woke up?
Entry: batman
Date: 2025-03-17 Prompt - Describe something that made you smile today.
Entry: chris angel
Date: 2025-03-17 Prompt - What was the best part of your day?
Entry: batman
Date: 2025-03-17 Prompt - What was the first thing you thought of when you woke up?
Entry: the man
Date: 2025-03-17 Prompt - What is one thing you want to improve on today?
Entry: people
Date: 2025-03-17 Prompt - Who was the most interesting person you met today?
Entry: the joker
Date: 2025-03-17 Prompt - Describe something that made you smile today.
Entry: bataman
Date: 2025-03-17 Prompt - What is one thing you want to improve on today?
Entry: halla
